[救十三億人] 發現咗疑似可以控制疫情嘅方法

歐洲食屍療法

//西方駭然於東方夷俗之時，本土卻一度盛行「食人療法」（medicinal cannibalism），早見於古羅馬（例如飲用戰士的血有助治療癲癇症），在 16 世紀至 17 世紀發揚光大，幾乎與草藥一般普遍，德國的劊子手會將死囚器官當藥賣出，英皇查理二世亦曾出價 6,000 鎊收購人頭骨食譜。醫生和病理學家會處方人屍作為藥物，鉅細無遺地交代對象屍體的要求和處理方式，包括種族、年齡、部位、死因甚至暴屍環境，報稱均會影響療效，這種醫學一直到 19 世紀初才見式微。而除人屍外，人屎人尿當時亦被視為「人藥」，能治百病，乃至今日仍有以胎盤入藥的藥方流傳。//

唔知將呢個天然療法傳去中國會點呢

北京食屍鬼

結果嚟多劑脘病毒變種...

官方組織CCP

屌你，笑死我
咁邊個係中國版金木

快啲傳俾啲黑警啦

真．人血饅頭

dllm